我宣布用散水撚三隻字既 全部都係三毛

你可以有唔同意見，但係呢個時候搞分化既肯撚定係三毛

利申 長期cd-rom 睇唔過眼今日三毛瘋狂分化